【圖】大陸愛國靚女來香港旅行

咁愛國又要翻牆用ig

南華早報

佢post下面已經有人comment啦
"SCMP is a pro-democracy newspaper"

傻雞

SCMP不嬲最中立
咪on9啦7頭

南早點會親泛民呀

落黎做生意見客姐

咩年代呀 SCMP一早淪陷啦

讀ivy league 應該有錢女來

有錢女都可以見客架
百貨應百客

讀咁多書都咁無知
是但攞份英文報紙影相呃下like
仲覺得香港人都好愛國

1997-2017，大吉利是咩，講20年咪算鳩算

咪係

唔知重估係咪清明要拜山

第一次睇都係咁諗

呢D女要好好教訓下

終於班小學雞上水
自己唔睇SCMP就係到吹奏
早就染紅咗啦
坐咗幾耐呀

scmp 唔係比紅色資本買左啦咩

尐大陸妹連自己生日都會咁寫

酒店囡

最好真係得20年

條女好撚正

生生世世呀

尐你老母

做雞其實幾正
可惜係要做其他野黎證明自己on9

假膠定乜事
中條毛呀？

隻手瘦撚到

咁快

但條女好正

似有錢女來

好靚但on9

美國讀書
來香港住upper house
係有錢

讀咁多書都仲on99咁

應該係做比d支那同胞睇

唔扮親中，一入境就當叛國處理啦

留學喎 賣國咋嘛

所以話，有錢都要睇支共臉色

共產黨出動美人計

好靚

愛國點解用ig?

酒店HG?

瘦撚到呢，扑野骨撞骨

祟洋媚外，竟然扮外國卡通人物，要捉返黨勞改

屌到盆骨爆裂

笑死 咁愛國係外國讀書

粗重野交比我

好想屌呢type大陸女人

雞

佢應該真心愛國 見佢時不時都有d愛國post
本身follow開佢 見佢靚女咪睇下
但今次post埋香港回歸中國就真係
諗唔明點解d大陸人去外國生活咁耐 接觸咁多國際新聞都唔化

咩事呀
scmp請大陸人寫野喎

法官大人

支那臭雞一隻

呢d有錢女可能係個d幹部子弟，一出世係咁洗左腦都唔奇

咪臭閪 有喜羊羊唔扮，扮美戰

但係外國生活咁耐無理由唔知中共d黑暗野掛，真係睇唔透佢地諗咩

希望呢位同胞可以落黎香港同全連登仔瘋狂做愛中出生個雜種出黎溝淡香港人😋😋😋

so many writers with pinyin surname now

下面果個唔係日本人黎既咩

800

明顯係既得利益一群人，又點會識反省。唔通你以為李嘉誠個仔會反省自己做生意手法原來咁仆街咩

好想同佢做愛呀

班翻牆友開咁拖，有冇古人玩下

可以過美國,擺明係既得利益者,當然愛中國

支那豬

on9，如果唔知點解知中共衰嘢仲撐就睇下完美的獨裁啦

share俾尋晚班義和團睇啦。屌你老母攞住份英文報紙係咪以為自己高一級啊

處簡零條印度老成日幫689護行

攞住SCMP擺晒pose咁呀
美國留學梗係高人一等

如果愛國可以同佢做愛或者做佢男朋友
你制唔制？

vinniechan 都有comment

呢D溝到真係可以食一世軟飯

咁樣走去留言 好撚核突 同大陸人有咩分別

屌到條鳩都軟埋

最下面個個comment

咪係，又冇point，淨係人生攻擊。同尋晚義和團有咩分別

其實人地大陸人鍾意返中國有咩問題 又唔係做左d咩影響到你 咁都要上去搞事，好撚玻璃心

呢d 有錢女要抽9佢水，等佢係IG 俾佢 followes睇到佢眾人之中落唔到台先好玩，開口埋口用支那屌佢無意思，反而俾佢班fans 護主

邊忽靚呀整容雞
死返支那啦屌你老母

1997-2017
Rip,咁後生就去咗

見到搬來洛杉磯即刻笑到收唔到聲

佢而家講香港

Sor囉 唔知呢個係5p字

南華喎

佢愛國 又唔係迫你愛國 又冇屌香港人
都唔知屌佢做乜

連登仔真係好撚好笑
好撚低質

南早比馬雲買咗啦

俾我屌一晚
我即刻自然我是中國人

樓豬都唔識南早仲去笑人

呢d質素 380都俾多啦...

請問邊度380 有呢D質素
利申: 現在住大陸

支那豬真係好厚面皮

正

scmp 紅左好耐啦

點解要拎住份scmp影相

巴打啱啱出冊？

拎住份南華做乜鳩

SCMP 一早變撚咗英文黨報啦，上面班人係真唔知定假唔知呀

好戇鳩

不過條女真係幾正

冇人上去聲討隻臭g?

雞一樣有大把高學歷
例如北大有專供
陪老闆 老闆個客 傾生意

靚女 照屌

話南華早報最中立果班柒頭究竟坐左幾多年

其實腳踏實地做雞咪好囉, 攪咁多野做乜鳩

喺連登仔心目中咩女人唔係雞 你老母？

雞一樣有大把係做人老母

條女好正

大陸有句野係出國愈耐愈愛國呀
視野闊少少都知外國月亮未必圓

死臭雞幾錢 Q 呀？
等班港獨輪住上

臭雞

完爆8成港女

Agree

咁咪死返中國飲毒水吸毒霧同被監控人生

講香港係中國領土有乜問題
你可以話香港有好多地方同大陸唔一樣，係兩個地方，但香港係中國一部分都係事實

駁唔到

粗重功fu由我奶

wow